廢中同廢青被人困住同一間密室會點

廢中：起撚哂鋼咁屌困佢果個人
廢青：打住機先

廢中不停食煙

啪啪啪

會出唔返去

會上連登問

廢中用把口就可以屌穿個密室